
                      Dos personas que se encuentran en una estación de tren, puede parecer algo aburrida pero es una historia de dos personajes "reales" perdidos en la que se ayudan sin saberlo. La química entre los protagonistas es indudable,  sus actuaciones son muy naturales es una historia sencilla, romantica y real.
Para ser la primera cinta de director de  Chris Evans fue muy buena ya que demostró al menos una historia sólida un buen trabajo que si bien no es la súper producción,la historia logra relajarte y por qué no también enamorar.
        
            